[鍵國游擊戰] 反攻香討 BabyKingdom!!

平時只上連登 蘋果
但係呢個禮拜 開始睇明報 星島 文滙
想知己知彼
但知係冇用架！
只係喺連登開post 推post 未夠架！
各位鍵盤俠，我地仲可以打游擊 拉大戰線
香討好似開始轉風，我地係時候反攻
先轉發下我地啲posts開始啦！

5毛forum 邊有得玩
貼完就刪 ban 埋你

同游行一樣，你明知69林鄭唔會即刻跪低
但69我地都要出去，先有返啲啲今日612圍立會嘅氣勢
班𡃁仔9衝勇武唔係冇用架
我好多謝佢地，明知不可為而為之